緊急求救， 有冇巴打係沖繩？

而家搭唔到車好麻煩， 可唔可以share一架車？

沖繩如果唔自駕係幾麻煩的

忽然間先發現完全不可行?

on9真係無藥醫

搭的士啦

user name 同fb name

要人就佢

功課都唔做，諗住黐車坐。

古宇利島不嬲冇巴士去，冇錢坐的士咩？

好多人唔自駕都係包的士去。

要多三個位

你話一個入都話丫，三個就包的士 share 都唔貴啦。

條友唔撚識搭的士？

去旅行去到咁都幾撚失敗
Plan得去沖繩無可能會唔知人地d交通
既然你唔係自駕就安安份份留返係那霸
你去到美國村已經係極限
仲想去古宇利島

無話唔得架 搭的士囉
諗唔到有咩咁撚大件事需要上網求救

低能真係唔好去旅行

要人share3個位已經戇鳩，仲要人就哂佢
去之前無諗過唔work架咩

車撚到佢地去 Y 型石扔低佢，等佢自生自滅。

Join local tour算啦on9仔

包左車 , 好舒服咁涼緊冷氣

即係搵人做司機？

我唔撚信唔自駕去唔到旅行

起底嘅時間都慳返

得。的士囉。好貴啫。 巴士又貴又唔方便。好多地方都去唔到。包括古宇利島

人哋自駕都唔會多到咁多個位啦
仲要就埋你個行程
走返去那霸行足幾日國際通啦

local tour搞掂

hip hop bus

搭單問, 買咩電話卡好?

沖繩一定要包車，如果真係想去玩既話

求其一張 DoCoMo 夠用。

機場有 so net 自助卡機賣

戇鳩到瀨屎

由那霸坐去今帰仁，搭巴士單程承惠二千円

再去古宇利島嘅話，行路啦。

呢區巴士個幾兩粒鐘一班車。

沖繩無得包車咩？

港豬真係無得救

local tour 6000yen／人 佢講嘅景點全包 懶人恩物

一睇就知孤撚寒又唔做功課

美國村坐巴士去名護市再轉巴士可以去到美麗海

入古宇利我見啲日本學生妹都係包的士去。

應該佢哋戇鳩鳩冇計劃 冇plan b ，搭的士又嫌貴

解決辦法真係得 包車或者參加local tour

仲要有埋行程比你

單人都係恩物，第一次去唔包車租車冇理由唔 join

繡球公園係乜，真係唔知。

咪係囉 價錢合理 又準時 乜嘢都安排曬 最尾個行程想留耐啲可以唔跟車不知幾好

少少分享 想睇貓貓嘅話 奥武山総合運動公園有好多 有啲仲會畀人摸

當年一條友去
唔識日文聽個啲導遊姐姐講解覺得唔好意思

join local tour其實真係好方便好抵

而家好好多喇識講英文

同埋有個有部機有廣東話聽

英文講得幾好喎 上次Join左個架hip hop bus

x2

咁撚蠢真係咪撚去旅行

google都懶真係抵撚死

唔係應該一早做晒research應該點坐車咩？
去到先黎求救

我都係
單拖join左local tour

可能睇完覺得巴士都得 點知一係辛苦好多 日灑雨淋 同有D地方係去唔到

條友真係on9以為去台灣咩
正常有serch資料都知沖繩要自駕先方便
冇車=食自己

台灣都有車優勝D 除左台北